有冇人今晚想去觀塘海濱傾下計？

十一二點左右